［鑽石王牌］澤村終於係一號啦 屌你老母

追撚左五年終於等到今日 見到果一刻真係流左幾滴眼淚

仲有咩網可以追